{
	"Qchan Image Hosting":
	"Qchan圖床",

	"Upload":
	"上載",

	"Language":
	"語言",

	"Select display language":
	"選擇顯示語言",

	"Upload files":
	"上載文件",

	"Drag and drop files here":
	"拖放文件到此處",

	"Only works with IE 10+ and other mordern browser":
	"只能在IE 10+及其他新型瀏覽器上工作",

	"Normal":
	"普通上載",

	"URL":
	"URL上載",

	"Start Upload":
	"開始上載",

	"Close":
	"關閉",

	"Select Files":
	"選擇文件",

	"Your browser doesn't support Drag and drop upload":
	"您的瀏覽器不支持拖放上載",

	"Please put URLs here, one URL per line, with leading 'http://'":
	"請在此輸入URL（包含“http://”），每行一個",
	
	" is not an acceptable URL.":
	"不是合法的URL。",

	" cannot load preview now. Waiting server response.":
	"無法加載預覽，等待服務器響應。",

	" is unsupported file type.":
	"文件格式不支持。",

	" reaches the size limitation.":
	"超出文件大小限制。",

	" cannot be retrieved by server now. Check if URL is invalid.":
	"無法被服務器獲取，請檢查URL是否正確。",

	" cannot write to server disk.":
	"無法存儲到服務器。",

	" cannot perform duplicate check.":
	"無法進行重複文件檢查。",

	" reaches size limit set in php.ini.":
	"超出php.ini中設置的大小限制。",

	" only part of were uploaded.":
	"只有部分被上載。",

	" there is no temporary directory on server.":
	"服務器沒有臨時目錄。",

	" tried several times and all failed.":
	"多次重試均失敗。",

	"File cannot be retrieved by server now. Perhaps remote server is unreachable, or file does not exist any more, or you just make a little mistake.":
	"文件無法被服務器獲取，可能遠程服務器無法訪問，或者文件不再存在，或者你輸入的URL有錯誤。",

	"Reaches file size limitation.":
	"超過文件大小限制。",

	"The file preview cannot be loaded, Perhaps file is no more exist, or remote server is un reachable, or you just make a little mistake.":
	"文件預覽無法加載，可能文件不存在，或者遠程服務器無法訪問，或者你輸入的URL有錯誤。",

	"File cannot write to upload directory on server. Ask webmaster to check permissions.":
	"文件無法寫入服務器的上載目錄，請聯繫網站管理員檢查權限設置。",

	"File type not support now. Communicate with author for more help.":
	"文件格式當前無法支持，請聯繫程序作者獲取幫助。",

	"Duplicate check is failed.":
	"無法進行重複文件檢查。",

	"Reaches file size limitation in php.ini.":
	"超過php.ini中設定的文件大小限制",

	"Only parts of the file were uploaded. You can retry it.":
	"文件只有部分被上載，請重新上載。",

	"Temporary directory on the server does not exist. Ask webmaster to check.":
	"服務器上不存在臨時目錄，請聯繫網站管理員檢查。",

	"Try to upload several times and all of those were failed.":
	"多次嘗試上載但均告失敗。",

	"Preparing for uploading":
	"準備上載",

	"Waiting for uploading":
	"等待上載",

	"Uploading":
	"上載中",

	"Uploaded successfully":
	"上載成功",

	"Something wrong":
	"發生錯誤",

	"Failed to upload":
	"上載失敗",

	"All selected files were uploaded successfully":
	"所選文件均成功上載",

	"Not all selected files were uploaded successfully, only uploaded ones showed below":
	"所選部分文件沒有成功上載，僅成功上載的會在下方顯示",

	"All selected files were failed to upload":
	"所選文件未成功上載",

	" Files Selected":
	"個文件被選擇",

	"Original File":
	"原始文件地址",

	"HTML Code":
	"HTML代碼",

	"HTML Code with thumbnail":
	"帶有縮略圖的HTML代碼",

	"BBCode":
	"BBCode代碼",

	"BBCode with thumbnail":
	"帶有縮略圖的BBCode代碼",

	"Click to view large version":
	"點擊顯示原始圖片",

	"This image is tiny and enlarged":
	"圖片過小，已放大顯示",

	"This image is long and will be auto scrolled when mouse over":
	"圖片過長，鼠標懸停以滾動",

	"This site is powered by <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Qchan %s</a>":
	"本站由輕量級圖床程序<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Qchan %s</a>強力驅動",

	"Agreement":
	"使用條款",

	"Help":
	"使用幫助",

	"Privacy":
	"隱私政策",

	"Report Abuse":
	"報告濫用",

	"Report abuse use such as piracy, pornography, extreme violence, religious discrimination and racism, etc.":
	"報告濫用情況，比如盜版、色情、極端暴力、宗教歧視和種族歧視等。",

	"Report%20Abuse%20Use":
	"報告濫用",

	"List%20image%20address%20here%20for%20report.":
	"將涉及濫用的圖片地址列在此處。"
}
